---
title: Final app design
subtitle: + Spelregels 
date: 2017-10-23
---

Vandaag hebben we de definitieve spelregels uitgeschreven en hebben Lotte en Demi de ipad app design afgemaakt. Doordat we hadden afgesproken om het te ontwerpen in InDesign konden Lotten en Demi er een interactief pdf van het design maken waardoor je door onze app heen kon gaan. Deze interactieve pdf's zouden we op 2 iPad's draaien aankomende woensdag op de expo.